唔跪警察都係垃圾

垃圾幾時先明白 呢個世界冇唔尊重警察呢回事

1.唔跪對狗隻零傷害 係零傷害 佢地照準時出糧拎OT 佢地一條毛都冇少
所以大家為手足安全，跪一跪警察，等佢地個心好過啲

2.唔跪會增加自己或手足被捕風險
所以大家為手足安全，跪一跪警察，等佢地個心好過啲

3.實際成效?
唔跪有咩成效

4.沒有唔跪 只有打狗
你需要做既係隨時有心理準備打狗/救人/著草 係 呢樣先係你應該要做既野 唔係唔進行跪拜

總結:唔好再on99以為自己係主人，你先係狗

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

食藥唔該

五大訴求取消解散警隊
因為會增加警察士氣

手足俾狗打係抵死
因為自己挑釁

拉

咪影衰結衣

用心良苦

咪俾我聽到你班垃圾講五大訴求
解散警隊伯令警察士氣大爭
打我地前線手足
以後邊個講五大訴求就係鬼

噏乜鳩

以後遊行要跪拜同尊重警察囉有幾難明
唔尊重會害死手足